小弟今晚喺尖沙咀賣花 x 一次deep web購物嘅伏

話說小弟今晚係尖沙咀海旁賣花 突發奇想趁住今個聖誕節撈一筆 小本生意 於是小弟係deep web度買咗一堆稱是受過泰國師傅祝福既玫瑰花 據說可以令有情人終成眷屬 女神收到連兵仔都受既玫瑰花 啦啦啦我唔係吹水架你自己上去deep web睇下 只係我呢個介紹誇張咗啲 其實佢上面係寫乜嘢和合玫瑰花 批貨都係啱啱先收到 我都想知道有冇真係咁神奇 屌感覺上篇文好膠 但係係事實 其實我有D後悔了因為我收到嘅只係一批普通嘅假花 我曬咗$200美金訂咗一箱 依家見到啲咁嘅嘢真係想講粗口

55